# Golang2023
**Лабораторні роботи до курсу "Програмування мовою Go"**  
**[Матеріал розміщенно за посиланням](https://learn.ztu.edu.ua/course/view.php?id=3082)**  
  
Проекти:  
Lab1 - проект до лабораторної роботи №1  
Lab2 - проект до лабораторної роботи №2  
Lab3 - проект до лабораторної роботи №3  
Lab4 - проект до лабораторної роботи №4  
Lab5 - проект до лабораторної роботи №5  
Lab6 - проект до лабораторної роботи №6  
Lab7 - проект до лабораторної роботи №7  
Lab8 - проект до лабораторної роботи №8  
  
Повинен бути титульний аркуш підписаний ЕЦП (формат .pdf.p7s);  
